Star Wars rebels 第四季預告

以為係the last jedi預告

講得好清楚啦喎

一定唔係star wars 死忠

最後一個season喇
係咪死哂